投建制=濫炒，投泛民=香港死咗都唔知咩事，投港獨素人=變梁遊做柒事再來個泛民ending死咗都唔知咩事

今年準備移民

房屋台why 個個Lihkg仔要買樓？

佢哋是否平行宇宙？